cls油美苑狗舍發生咩事

出左少少煙 見到有人跑緊樓梯走緊
有冇人係附近知咩事？

圖呢？

有影到岩岩坐車經過見到

冇*

[member][member][member][member][member]有啲假:o)[/member][/member][/member][/member][/member]